不受重用！傳安利簡或轉投曼聯

有傳在祖雲達斯不受重用的德國中場安利簡決意離隊，而蘇斯克查的曼聯有意向這位曾踢過英超的中場招手，如果成事，安利簡將會步上前輩奧雲的後塵，屈時利物浦的球迷定必會好好「招呼」他！

根據外國傳媒後道， 25 歲的安利簡在祖雲達斯，領隊沙利甚至未有將他放入歐聯名單，故此子有意離隊他投，報道又指他並不介意意返英超，而曼聯也對這位中場多面手有濃厚興趣，令他有機會在一月時與克羅地亞前鋒文迪蘇傑一同來投。

網上圖片

安利簡曾為利物浦效力四個球季，上陣 115 場、攻入 10 個入球，不過他後來拒絕與球隊續約，並在 2018 年以自由身加盟祖雲達斯，引起不少利物浦球迷不滿，如果他跟隨前輩奧雲的足跡轉會曼聯，相信定必成為利迷眼中的「反骨仔」，獲得同等「招待」。除了曼聯外，拜仁幕尼黑和巴黎聖日耳門也盛傳會是他的下家。

不了

養唔熟

原來佢得25歲，後生過連加特

好似踢左好多年咁
可能早出國踢既關係

完約個年比盡力踢都算係咁無人怪佢 報紙又亂鳩咁寫

咁後生又ok。

技術普通, 防守粗暴,坦克車推進
真係岩曼聯?

你咁樣講一講好似真係幾啱

技術普通 fit晒

奧雲當年carry成隊痢，咪又係俾人屌

點技術普通都唔會畀英甲㩒住嚟打掛

果年有25古頂住，講鬧一定唔到佢

呢啲周身刀冇張利嘅球員真心唔知點解上到位

起碼好高費特同麥湯文尼先啦

逢係入蛆都以為係養老年齡

當年走冇人怪佢 不過過曼聯就一定屌

其實有d似普巴

廖化

點解乜撚都球員都關曼聯事

第一日睇波？

啱啦 兩個交換

好似係利華成名？